做咩仲唔訓？

傾電話同text住chat, 自己會鍾意打字多啲

但文字嘅語氣其實都係靠閱讀者黎思考，然後就好易有爭執都唔出奇，文字冷冰冰。一個覺得講笑，一個覺得係針對緊佢就出事。

雖然自己鍾意text多啲，一黎屋企冇乜私人空間，二黎唔想屋企人聽到我同啲fd up乜。但又發覺自己同人傾計越黎越廢，加上武肺，冇工返冇街去，唔知同人講咩話題好(新認識個啲)

講到1999，叫做有個地方比我抒發下

頭香

頭臭

白痴

瞓唔到

C哥

黑痴

有無人試過俾人係咁放飛機
仲要係連續咁

咁都俾人負皮

毒撚無人理

有啲多

即係你當本身期待緊一件事
期待咗成日
本身成日唯一一樣值得期待嘅嘢
之後就突然間唔見咗咁
都唔知自己jm9

九姐 我最近又有相同問題啦

我明，有冇屌對方

你有咩問題

屌唔落又想大大力屌尻佢

比邊個放飛機

唔知做乜失眠

女仔fd

煲下劇

有女朋友仲單獨約女仔

呢個我女朋友都識㗎佢都知

訓唔著 食左藥都係咁

放低電話！

個飛機放得好

好似有人要啲新鮮感刺激一下wor

算啦無野啦

本身約咗去邊

因為都着同一條村
所以諗住樓下食餐就算

又唔係嘅，係抗拒同人建立relationship

約過第日

我28號約到今日

有時比自己靜下都好既...
但唔好太耐...一陣自閉憂鬱就死了
同啲舊朋友傾多啲計 分享多啲日常大小事

咁可能佢唔想去。。。

問題係佢好似人間蒸發咁見佢係咁online 又唔覆我咁

由佢靜下，不過唔好過界呀

見啲舊朋友好似個個都幾好境咁，得自己仲咁頹

之前同佢成日都傾偈都唔知做咩無啦啦咁
淨係為咗呢件事已經頹咗成日

又係我呢
你係咪煩惱緊啲咩啊

咁應該係佢覺得要有啲距離，想斷

巴打係咪真係當人朋友咁簡單架

但係點解會無啦啦咁前幾日仲好地地

我試過畀一個吊住咗我半年嘅男仔放飛機
但其實明明一個星期前已經約好咗
去到當晚又冇whatsapp又冇電話
到我send去問佢
佢先話以為未confirm
我好嬲

唔想同人比較呀，點先可以控制唔諗
武肺正仆街，想學野又冇得上堂，頹撚到

梗係啦

唔好咁貪心啦，雖然呢個世界唔係男就女

原本一直有單獨出街？

好少好少

唉 見住啲朋友番工 自己又停留緊咁
搵親佢地 自己個心都硬係會unun地咁
係咪依個感覺
我依家日日屋企做小小運動
俾自己起碼有啲「付出左就有既進步」咁

Real just fd
但係個感覺好難頂

十隻手指都有長短啦
但每隻手指都有自己既作用

冇得比較架 你總會有野叻過佢地 係你未醒起姐

同自己個frd嘅男朋友行太埋始終唔係幾好嘅~

係，就係咁，一樣呀

係咪放飛機既人
永遠唔明 俾人放飛機個種
心痛無奈加被不重視既感覺

希望我快啲醒起

有無方法網上學到啲架
睇書個啲呢？

好似千與千尋既白龍咁

我又冇試過咁，但你咁care佢，應該覺得個心穿左個窿咁

想學語言，齋靠自己一定好慢，我好撚懶
冇乜位push到我去做，唉不過其實都係藉口

日日習慣咗10點先瞓搞唔番個生理時鐘

白龍好好

加上而家疫情係屋企真係冇嘢做
可以出下去差唔多已經係每日最期待嘅嘢
當你期待到就嚟到嗰個時間嗰陣
突然間係咁Online都唔覆
如果你唔明嘅話
你想像下你條女幫你打緊飛機嗰陣
你feel 到就射
但係佢下下都要係你射之前放開手然後走咗去咁

十點又誇咗少少

完全日夜顛倒咗

我8點

咁姐係你最需要係個fd一齊上
一係就搵個理由俾自己推上去

睇嚟要通宵返一日先搞得掂

個形容笑左但又真係明既
又真係無論係邊個朋友 男又好女又好
應該都有依種感覺

我都好很想出街見人

呢個就係教返生理時鐘嘅唯一一個方法

問題話你有原因都好
起碼都話俾我知
等我唔使估估下

依家咁真係好似突然間有個人同你傾吓計傾到一半消失咗咁

6 7 點

所以比錢上堂係最好，對我黎講

訓啦 我仲覆錯po添

會中途頂唔順，又或者夜晚訓一訓訓咗好多，之後又好精神。我係垃圾

頂你

而家咁仲加瞓唔到

經常性頂唔順瞓着咗

你講到我個心痛左下
我暗戀條友就係成日咁
Send啲片俾人 撩完人又走左去
但睇穿依個係佢一直作風

Anyway 我都好想當面問依啲人
做咩要咁我地！！

網上依家都應該好多依啲比錢學既course
不妨可以望下 而且比左錢就覺得套課程實係勁啲咁

Same feel

點搞呀，係咪佢有左男朋友

呢個我又唔知佢好低調

覆完先知自己7咗

如果真係傾開無啦啦消失又真係會搞到我有排諗

鍾意face to face, 唉我好煩
不過我上網望下啦，多謝你

依家自學緊日文 買咗啲書通常都睇兩吓就抌埋一邊
學語言都係講同聽多啲最實際

但一路以嚟佢都係咁
Send完啲片/link俾你 你應完
佢9成係唔會應翻你
當我係facebook wall?

完全唔明點解可以入錯post 仲要留埋comment

我自律唔到

屌我都試過咁樣比人對待，屌佢老母好on9

實搵得翻啲動力既加油
同食野一樣 堂食始終好過外賣
Sor 我1999

諗緊過兩年去space上堂

可唔可以解釋下依種人心態？
鐘意分享但唔想用腦覆人？

Btw依家真係唔敢堂食

點解過兩年

手殘 一㩒以為係呢個po

我應完又唔撚應，真係on99
雖然都好想知佢啲野，我唔知佢係咪對個個都係咁啦
斷咗聯絡之後有種放鬆咗既感覺

眼殘

認真讀埋個asshole先

加油

睇個款多數係
依個習慣真係好垃圾
你不如索性唔好搵我
辛苦到癲 所以我選擇左好快會自爆

我隻手快d

Tks

我地個對象會唔會係同一個人

你好快

係咪你比負皮我

下笑死 我個個佢藝術型架喎

我冇

9up下姐，點藝術法

因為起身準備返工

唔想返

同我一樣藝術科
但佢成個人都係藝術品黎
我永遠都唔知佢諗緊咩

射波

咁早

裸辭

做少少文件嘢就返公司啦

藝術文青

岩岩嘈完家庭問題。。。。

邊條撚樣發明返工依樣嘢

癲，你咁努力，你老闆知道嗎

唔係聽日返，準備返

呢到發洩

好想拎綜援
日日係屋企玩連登玩到死

老闆唔會睇你有無努力